貓貓問題入

你地同隻貓玩成點

dum啲玩具識得執翻過黎 係咪基本?

執返黎果隻係狗黎

隻貓...抱下就叫
玩...剩係玩貓棒
啲波波掉出去 追完就算
永遠都唔會執返來

我屋企隻貓識煮飯洗衫拖地

Laser pen，仲可以當幫佢做運動

你要明白…你唔係擁有隻貓，係隻貓擁有你。

你掉出去你自己執返 先係基本

我隻貓擔返黎仲會好惡咁要你再掉一次